(屯門避難所)嶺南大學開放庇護站

【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

條命要緊
冇地方去嘅匿入去
雲海話班黑社會好似轉場去天水圍屯門打人

Up

走難呀走難呀

天水圍好似開咗波

所以返唔到屋企嘅可以去嶺南

push

推

Push

up